國產疫苗噩耗連連 科興疫苗有效率僅過半 國藥高官突辭職

分分鐘自己染疫好返，好過打呢個濕尻疫苗

根本一半都冇

source？

同12碼一樣
一係入一係唔入50%

藥已賣, 未出事前走人
有咩事唔關佢事

文盲？

自己用巴西落手計一次就會知真係50%都無

好過冇！

切腹啦

中國出產D野好心咁屎就唔好迫全世界接受你D野啦

應該係有乜事都賴落佢度

因為要符合返國際標準50%+
所以先專登作到啱啱好50點幾%

好快就會死於非命

咪係 點會咁岩

繼續昆鳩班支那廢老同藍屍
搵支那狗試藥真係平

一定係
我同事全家中哂包埋一個3歲既細路, 全部4,5日已好番哂

辭職→被自殺

打左支那疫苗,副作用整殘自己身體,仲傷

又揾人祭旗，一切與領導無關。

唔打好過打

留俾愛國人士打啦
自己人野唔係唔撐呀

病毒一係中，一係唔中

打個6折啦，應該差唔多

疫苗外交

錢已袋, 理得你0% 咪又係會迫你打, 話另外2支冇貨, 幫你打科興

最慘係打完有副作用然後再冇效再中
然後副作用+後遺症 爽yy

秋後算帳最叻

支那野不嬲都係咁
錢都袋咗啦

支那人報80%, 實際可能得50%都冇，報50% 出嚟，分分鐘10% 都冇

中國人做生意係咁 一開始講到好撚威 不過做唔撚到
依d就係藍屍講既 好野
黃睇既 壞野

藍屍永遠睇吹牛個邊 唔會睇實戰
黃係睇結果

10%又唔會既, 打五折啦, 25%
不過減活針黎, 咪又係要自己身體搞掂佢
打左同無打無分別

50.38% 即係仲衰撚過戴啲唔合標準既口罩

林奠仲買咗咁撚多
佢加3萬黑警同藍屍狗1人打多幾枝先好

大大條港共水魚買完貨 錢已收仲唔走佬咩

唔同，十二碼唔入都唔會有副作用

屌大大話中國疫苗要第一，做細的梗係要應承，都預左做唔到啦，差唔多時候咪走囉

49.9 %都要下架 . 咁好彩合格

但係好似話抗體唔會留得耐

不如咁多支疫苗全部打哂落林鄭度,等佢變完全體

又好似係

毅進制

單眼佬都知

有愛國嘅心就打咩都有效啦,對不對

辭職係因為有50%有效，做壞規矩

10%都唔知有冇

簡單數學題，打一支50%，打兩支咪100%。 高官條命咁矜貴，應該打夠10支， 有1000%防護，病毒點變種都唔怕。

呀哥大陸同事一早打咗2支
但check過完全冇抗體
要再打過

打兩次咪得囉

邊個會對国產有信心

【湧港打針】
兒童三合一假疫苗恐慌
李克強批「突破人的道德底線」

【國產問題疫苗】女兒接種致全身癱瘓
絕望母被拘留：官員只解決提出問題的人

無就打到有為止, 果然很大陸

check下天台門有冇鎖到

安慰劑黎

最多加啲葡萄糖

打安慰劑打到有抗體為止

講真，連香港政府都知中國個隻無撚用先買埋外國果啲，真係柒撚到呢

賊喊捉賊

藍絲一定要打 要政治正確

求其比D 葡萄糖水你打下

但係副作用率達100%

明明不足 50% , 打完仲會增加感染風險

依啲新聞都要source
你不如信政府唔怕
走去打支那疫苗啦

高官條命都係50%生還率

聽聞特衰政府已經俾咗錢，肯定冇得refund

奶粉都只敢買進口既國家，學人出疫苗

寧願你造假整葡萄糖水，都好過有副作用

師兄，打夠10 支得500%，咁加法要打夠20 支

得一個唔知乜撚嘢rfa嘅source都推上熱門
on99

港共想迫香港人打呢隻廢野
依家想殺清香港人

你用佢d data自己計一次就係49.6%

好可惜呀哈哈哈

點睇復星有95％?

武肺同流感都係冠狀病毒，流感中完都會再中啦，RNA病毒本身就無得終生免疫

係，退休收一大筆錢負責揹鑊既，到時出事已經走左佬

WFC

跟本就係，打疫苗唔會終生免疫

同無套中出一樣
一係中一係唔中
同條女講完分分鐘可以唔使帶

等同預防愛滋病 戴套都唔係100% 何況一隻人工感冒病毒有愛滋基因 話有效一定係吹水

都唔知點講好
點解大陸人咁黑心？
能力做唔到 就唔好死認叻啦！
有啲嘢係唔可以認屎認屁懶醒㗎
做自己做得到 而又好嘅嘢唔得嘅？

流感係冠狀病毒咩?

打夠兩支就有99%

丟人現眼

啲廢中廢佬一打咗
即刻 除口罩
等佢中曬死

我同大陸人做生意係一半再打八折！

符合國情

一半比多你喇 20%都唔知有冇

要不是黨 連四成都冇

感謝黨

百幾個正皮
連登幾時正常返

TVB無報
別造謠

香港採購

50%左右
我擲公字好過啦

是日最佳回應

原本用黎收買人嘅錢佢吞咗？